點解啲磚要 ㄇ 字型咁放

有乜作用？

ㄇ

咁要點放

好奇問呀

關注下其他野啦。問埋d on 9 野。

睇出埃及記就知

同問

呢度己經係學術台,唔會阻時事台

如果啲車照衝會整花？

不推post, 咪撚問